阿爺 香江人唔要民鼠喇 :((((

升番個市喇

要獨立

*匯控 () 去年列賬基準除稅前利潤按年減少33%至133億美元 遜預期

依家係美國佬唔要你，日日千跌阿爺日日千升都冇用啦

咁唔要香港人權法案了 否決佢唔該

屌你老母 祝你全家中武肺